有國泰空姐喺港台fb恐嚇港人，我好驚

大家記得問候下國泰

Push

真光扒房出品........

推，因航空姐狗都唔屌

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路

真係唔怪得2020仲有牛丸姐哩啲人出現

教唆他人自殺

d 飛雞依家冇得飛得閒得制

放緊SLS(無薪假)又冇男人屌佢係得閒啲

呢隻野成日都出現架啦 都唔知係咪借刀

篤航

成個版都係屌佢做雞
唔知係支那雞定咩啦